<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Peaceful.label>penuh kedamaian</Peaceful.label>
  <Peaceful.description>Membangun komunitas di lingkungan aman.\n\nDisarankan untuk: Pemain yang ingin fokus ke aspek pembangunan komunitas di Rimworld.\n\nMode ini menonaktifkan peristiwa besar yang berbahaya, tetapi tantangan seperti penyakit, gagal mental, and binatang gila masih bisa muncul.</Peaceful.description>

  <Easy.label>pembangun komunitas</Easy.label>
  <Easy.description>Bangun koloni sambil menghadapi beberapa bahaya.\n\nDisarankan untuk: Pemain yang baru pada game jenis serupa, serta pemain yang hendak membanhun koloni yang sempurna.\n\nAncaman besar bisa muncul, tetapi lebih lemah dari mode-mode lainnya. Beberapa peristiwa sangat berbahaya dinonaktifkan.</Easy.description>

  <Medium.label>sedang</Medium.label>
  <Medium.description>Bangun komunitas sambil menghadapi ancaman berabahaya.\n\nDisarankan untuk: Pemain game strategi berpengalaman yang baru bermain RimWorld atau pemain andal RimWorld yang ingin mencapai tujuan lucu atau aneh.\n\n Ada ruang untuk berkembang, tetapi planet ini tetaplah berbahaya.</Medium.description>

  <Rough.label>kasar</Rough.label>
  <Rough.description>Berjuang untuk bertahan di planet yang kejam.\n\n Disarankan untuk: Pemain RimWorld berpengalaman yang mencari kisah keras, menuntut segala kemampuan pemain untuk bertahan.\n\nAkan ada nasib baik dan buruk; kejayaan dan kegagalan. Semua adalah bagian dari sandiwara.</Rough.description>

  <Hard.label>ganas</Hard.label>
  <Hard.description>Hadapi tantangan brutal untuk hidup. Pertumpahan darah adalah kunci kelangsungan hidup.\n\n Disarankan untuk: Pemain berpengalaman yang ingin ujian ekstrem dan pengorbanan dalam game.\n\n Untuk berhasil di level ini, beragam strategi, persiapan, dan keberuntungan sangat diperlukan. Ancaman dapat memuncak dan bertumpukn secara ganas. Beberapa tantangan niscaya mendatangkan kegagalan walaupun kamu bermain dengan benar.</Hard.description>

  <Extreme.label>tiada ampun</Extreme.label>
  <Extreme.description>Apply mastery of every RimWorld skill for just a chance to survive a harrowing trial against a merciless, unfair world.\n\nRecommended for: Experienced players who want to face a brutal, unfair challenge where even great skill may not prevent death.\n\nThis level is about dealing with losses, because preventing them is impossible. You'll spend a lot of time fighting wounded and recovering, and you'll need to sacrifice people and things you love. Unfair challenges and capricious death may come at any time.</Extreme.description>


</LanguageData>